比南亞狗問候應該點還擊

我暫時學左一句

炸le媽dark勃甸！

I fuck you

Google tranlate播比佢聽

hjevgddhkdchj fhehhppbsq zugqkaly

racbjk wxgesmkfva

Paki boi

買個公事包先，第二日去佢面前大叫allahu akbar再拋個公事包即刻跑走
包佢嚇到屎都標

Bu你阿麼彈彈波

講中文

key 啊f 多啊f 填